有無人可以雕個林鄭跪地幫習近平含撚像？

隔離post睇到呢幅圖
就好似習豬頭唔係得個講字
如果有人肯搞我地一定要多多捐錢
呢個像可以考慮暫時放起大學裡面
他日香港重光就永久放置政總公園
壓住成個政府啲蝗氣

好似南京岳飛廟既秦檜伉儷像咁
要比人日夜屌老母吐口水先得
就算死咗九泉之下都要你不得安息

用藝術抗爭
發揮想像力

一推推 721

再推推 831

半年前我已經提議過幫班冚家產立個銅像，生生世世跪香港人

三推推 101

香港人今次立會選舉不容失敗
贏咗就光復香港，就變天
就係咁簡單

岩!

真，要人做先得
好似抗爭女神像咁做

111

會唔會俾popo 拉你 發佈淫泄及不雅物品

下
放校園自己雕乍wor
咁唔好擺出公共場合住
等香港重光先